有冇人仲有keto diet緊？

我岩岩開始左keto diet
但有好多野想問下
唔知會唔會有巴絲解答到

利申：想用黎減體脂 自己都有做下運動

例如 實行左幾多日先會入酮 同點先知入左酮啊？
外食可以點控制 或者分享下大家平時會點食

行成點？
最平可以驗尿酮
我一星期已經入到

我係咁破😭 未成功

Low carb緊 keto對我黎講太難實行

我都係low carb

low carbs但都有計卡路里？

有冇驗過？

我都差不多 low carb
weekend 同人食野 好易爆碳
但都驗到酮

食緊牛扒

淨白飯而加真係冇咩興趣
壽司吸引d